中遠海運集團10%的股權，將一次性無償划轉給社保基金會

支爆近了

阿里巴巴都會咁做
變相國有化

港商準備好獻祭未？

政府穿撚完櫃桶底要揾人cap水

CLS

屌咪又係國企

同問 cls

債轉股 然後捐埋

政府重要定小股東重要？

cosco自己已經冇乜點賺，租船收購成為世界第一大船公司但年年蝕住做食國家錢維持。

OOCL啲伙長可以88,

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

唔少公司都有補貼 財務報告都有寫

原來係真嘅

not a bad thing

國資委有百幾間央企，慢慢將佢地變哂社保基金都得

9月 一部分中資金融已經送左10%比社保基金
雖然都係左手交右手

真係冇錢

支那狗捐咁撚少？
又話愛黨，係就捐一半啦

3伙都仲出緊5皮幾野
之前收購果陣講兩年內唔減人工應該差唔多黎料

會唔會係社保基金無錢
所以要係啲上巿國企央企 劃 d 股票比佢地賣
或者拎去抵押借錢